（全體利迷心聲）求下曼聯對曼城

唔好咁廢俾人炒456好無

靠李城

靠隊垃圾都不如 ，條左線？